怪談係九月十九號左右，係唐賢街拉過魂

[img]https:/

岩岩係唐賢街對出穿邊招魂，會唔會同彥霖單案有關？

呢個Channel算唔算發手足遇難財？